鑽石山新公屋改為綠置居發售

一早就應該啦嗰度咁靚做公屋

一定大把人搶 地鐵位

但面對彩虹道個邊好嘈

羨慕

Link?

佢個graph 係新起緊個兩三棟
起好左個棟唔受影響

881903